其實唔係阿根廷fans 都睇到好嬲, 個教練出埋班弱智仔

全世界最top個d bench撚哂屌你老母